Bitbucket Chrome Utilities
=======
Плагин для браузера Chrome позволяющий редактировать стадию разработки на bitbucket.org.


## Установка

 * Скачайте плагин
 * При необходимости настройте список стадий в файле `bitbucket.js`
 * Добавьте папку в расширения браузера Chrome
 * Зайдите в трекер задач репозитория на http://bitbucket.org

